[I/A]Dragalia Lost ～失落的龍絆～唔夠毛用...（20）

任天堂與 Cygames 攜手打造的arpg

角色能透過「龍化」，化身為與其締結契約的龍

4/10 更新
團隊遊戲模式下挑戰火屬性的團體戰 BOSS

首抽:
一角一龍可以開，最好同屬性

評價網:

Q&A:
刷幾隻角，龍先開得？
你有一角一龍都可以開，有人刷幾日都未有

要做啲乜？
打主線，副本

同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl
升環
龍
造武
建築
卡

點有多啲瑪那？
打主線，錢關
課金

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

唔夠錢點算？
打錢關

資源唔夠？
諗定:
升咩角色先
武器玩3星3段屬性定4星2段

爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

冇毛啦

1001永遠唔開POST

係

仲諗開,然後topic寫遊玩時請注意休息

打緊EX踩中

出去食個飯又爆post
屌唔追post了

1001唔洗開post

承上個post

1段 -> 2段 要5件1段自合, 再強化到MAX LV
2段又要5件2段自合, 再強化到MAX LV先上到3段?
破產破到傻wo?
我有無理解錯?

3段max.....

因為唔中五星

一隻新GAME 20個POST
真係不敢想像

125件

置頂教下人點打活動啦 好撚辛苦呀

水份post

少年,太年輕了(ry

要合125件上1件

我掛左個5000戰人仔係ex度
見到啲人嚇到係咁走就覺得好好笑
喂大佬望吓個加號好嗎

仲未計中間d素材同錢
突3階真係夢黎

高級
027-7315
-2

唔打高級點有EX開出黎

差100金章就找到英雄之證
無體毛

用血汗堆疊而成既武器

無錯,但3星材料黎講好易MAX姐

我無理解錯啦咁....
而屬性武要跟角色SAME屬, 就會再打痛D.....

125件......又要肥料升
又要材料整.......
o my god

帶我打條EX
235-4215

但入你場用羽毛喎...

新手包58定198抵買

一角一龍既意思係要雙五星?

all

尾啊 打尾啊

呢個？

呢度主張買曬

both

理想係~

Both

我想像唔到你地5星肝左幾耐

買哂

-2 我主水太2.2k

唔打尾點嬴活動呀

dklm 合錯把火太刀俾日立

真心問.點解要破尾..減佢攻擊範圍?

恭喜

有招轉圈冇得避

仲有[size=5]開技擋黃圈啊屌你[/size=5]

繼續-2

清識玩
玩冰火

有利維坦 角得火風4星 卡有冰晶同龍化5星

開乎?

紫技轉圈
硬食唔死都半殘

唔打尾佢有招範圍內必中技會用
仲要好撚痛 所以要斷佢尾先

-1

買首抽就買1人1龍同屬+不死鳥

其實係咪心訣黎

第一式斷尾
第二式開技無敵
第三式爆暗瘡
第四式斷佢雙手
第五式往死裡打

仲有開技擋黄圈啊屌

有毛啲EX唔見左

如果買火短建議搭埋雷德翁
順便練下走位

高級連街場都無人入

但點解有時開技d npc都會死
唔係話自己果隊無敵？

正確使用方法

提一提紫圈冇得無敵

呢個好似上個post討論過
好似話有delay定點

真係食得屎 佢不如直頭開放ex出黎俾人開場 刷高級先出ex懶有趣

噴火(應該)同紫圈係擋唔到

1.打尾
2.集中打1-2火山
3.唔好走開老遠,用技無敵硬食王黃色技
4.小心唔好被王卡場邊

仲有冇?

開左兩日已經咁,之後不咁想像

頂多打到3千算數,要6千好痛苦,等都等到ON9

仲有提一提戰力
我唔想次次都打到最後10秒

依下真係好懷疑諗個陣係咪坐住左個腦

抽完條龍可以即刻重置？
定係抽埋張卡先

高級是撚旦場846 7371

Ex最後10秒都算
連高級都係 我屌

511 5460高級..

火角冇不死鳥係死罪？

我覺得打得贏就冇所謂

巴打想肝幾多金章
肝得多建議抽哂先re

高級 103 1979

未破尾 > 王招掃尾技係紫色+超大範圍+附加減攻/防之類.
破左尾 > 範圍細好多 + 黃色 (可以用技無敵時間硬食) + 無附加其他

巴打你啲戰力 夠打 ?

玩開芒亨第一時間一定係斷尾

先唔講高級用毛少收獲
係沒撚毛用阿 屌你老母CY

ex 914 8007

夠~

7768040
高級-3 我想解全隊生存

點解要斷尾都問點解
咁點解要破手又要唔要問點解

轉埋公開啦 等十世

玩呢隻第一時間係課金

呢度

暗珠高級開啦唔到房既

THANKS

Ex 2879995 -3

街場10k戰力都唔識開技擋黃圈係咪on9

戰貨高級同ex差幾多
發現我已經可以一路睇片一路刷想輕鬆d

除非想刷唔死,有2隻主力係水,另外2隻帶乜都無所謂啦
4P都識打的話,火角帶火鳥晒個龍化,可能仲無用水龍輸出咁好

突武器個陣 無啦啦招技up左lv

其實龍車判定係咪有問題 走出黃線兩個身位都會中?
搞到而家佢出我都要開技避

突滿就會LV2

會唔會係lag機
有時我都會咁

試過一樣

低戰唔係唔得 但點解要死呢

原黎是咁

有無人開唔到房....

9907210 高級是撚但呀屌

刷到而家 終於有最好一次
5星水劍+風法
雖然無龍....但開得未？

SOSAD 係唔係應該斷尾之後全攻身呢??

EX 107-2793

重開過？
如果都係唔得可能要kill app

買啦仲刷

990 7210 高級是撚但呀屌-2

聽日番早
幫不到了

再刷落去活動都打唔到

高級 1423664

成日狙擊我想點姐

活動得返十日 預你升水角用一日
之後會好辛苦 快起步

EX 107-2793
-2

打超龍都係自備火鳥安全

戰力問題 愛莫能助

有無高級不死幫過..利申我可以帶一隻 但唔死

刷黎等下個活動

唔緊要啦THANKS
我掃下街先

好 玩得啦終於 想喊

呢度一個

好衰
btw真係想睇黎緊幾日會發展成點
依家完全係有個斷層係到

咁岩上黎就見到黎 證明有緣好似係

ex 957 8851

初級中級冇人打

高級求人帶不死.我只帶一隻代戰~ 882 6756

咁可能係

訓先,希望聽朝起身食早餐搶到1001

大家小心個肝

有，係咪打？

個活動目標係條火龍族？定隻4星水角

五點記得起身清翼

WHY NOT BOTH~

EX 107-2793
-1

錯,係6000金

係金銀銅章入面啲材料

巴打想打？
我有兩條毛可以幫你

中級910-8748連開

我得一隻垃圾.求高手帶

-2

係瑪娜

開服玩同依家先開差好遠

呢個驚ON9嘅位
個斷層只會愈來愈大

初級中級唔洗毛嘅話我多多都幫

EX 013-2305

成隻game最on9既設計

屌你臨尾埋門兩腳走黎出連續兩下龍車, 先唔講避唔避到, 打都打唔到

3844623 ex

抽到1角1龍4卡 D卡係咪冇乜用

373 5591 高級

快刷高級0545075

巴打斷線
550 2558

薯仔啪啪啪薯仔啪啪啪薯仔啪啪啪

EX 765-7419

巴打又斷？

同我入返黎
550 2558

係呀屌

開左了

係咪應該集中升死一隻角先

食屎狗! 我叫你食屎狗呀食屎狗!!!

放過你啦有人入黎補左位

sor lo

一日幾個post
飛唔撚切

想升角就要打素材
打素材要戰力
打活動冇戰力比人ng

結論：一齊升

EX 788-2440

點解僧唔夠傷

終於又一次全隊生還過ex, 射射不死鳥大大

都係搵番巴打們好
D街人全部都唔識打
火山都唔識爆先
真係曬氣

屌切去火短開火鳥幫班蛋散補血點知返到黎我隻水刀比怪秒撚左

i owe you a kiss bro

我成撚日都係咁
之後就無咗主輸出

隻補成日比人秒

想問ex 係咪要低中高級都complete 先會出現？

有冇師兄帶過ex三冠

其實變龍出完技可以切換角色, 由條龍自動波

打左成個鐘都清唔到自己場ex

點解呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

Ex 323 6753 -3

為左你我可以食灰回毛幫打, 你開場啦

屌佢個嘴 下一鋪又係咁

黑到冇朋友

EX 093-9530

2500 主力水 有冇人帶到EX

次次差少少..

3155258有無人幫過不死.利申垃圾戰士

仲要排勁耐先有人
唔清住了

我就係咁樣操作都秒左 都唔知點死

食左粉喇ching.. 唔好咁對我

EX 93-9530
-1

093-9530
-1

多指教

9139849 ex -3

ex 942-1569 -3

真心我已經打到認人名入場, 費事伏

D初中級場無街場點打
利申邊緣人

我都差唔多
不過見到幾個尤帝爾分唔出

我發現毛係唔扣異界石

即係體力開房係廿5體

EX 157 5037

沒救 活動設定唔岩新人

Ex3451456

新手開完場放個id上嚟
我相信會有巴打幫手打

個個都開EX場,到底邊到來咁多毛

改個日文尤帝爾比你分

Ex
084-1067

迎擊火超級
5803000

9139849 ex -2

整多兩隻2角

水角

594-6022 求帶

EX 416-0304

佢勁人黎

有冇超龍/超帝國???

黑到無朋友你同我出黎, 我已經幫久保‧建英巴打過左, 還返粒粉比我!

換緊隊...

巴哈嗰邊好似搞緊一人一信屌鳩老任活動需求的羽毛過多
希望做下嘢改善下
而家房太多 開房等超級耐

超龍水666-4444

231-5164 超火龍試煉

id咁撚型

我FEEL到只要我去抽野
應該會中5星

5星卡

2305674 ex -3

好過冇,照殺

超水龍
666-4444

回得太慢 上限太少就真

807 1471 ex

仲要打埋超帝,搵我

迎擊火超級 062-8850

巴打有愛 carry新手過關

等埋

455 6112 ex

2000金 唔打了
聽日再打

第2次重置

大佬carry

-3

有無巴每次打團戰都會連線錯誤斷線

ex場對老屎忽嚟講係咪已經過晒氣

6千戰求帶EX 127 5708

單人都過到高級

冇體毛想打都冇得打

-3 求高戰力CARRY

2305674 ex -1

屌做乜鳩高級場打打下打到最後30秒都仲有1/5血我望一望右上角原來全部人死哂

水超 求其中一個帶奶
453 2470

我愛你地

EX場易出左個個都開,邊到變毛出來入

起碼我無浪費左堆粉

帝定龍

用儲氣拉距離

巴打水主戰幾多

普攻一下600

過左EX好開心
也 咦也 咦也咦也咦也

遊戲選單有意見箱建議大家填

cy動作咁快 改金章 我諗佢預左同比人屌得多

大家都屌下佢

等緊人幫~

ex 火龍
263-1950
求幫過三冠

風超迎-1 617-6172

969-9015
超水龍

EX 331-7426只求過

ex 794 6592
8千戰以上 至少有兩隻水既入嚟plz
排隊排到2046

EX 453-3678

2540893 ex -3

個個都刷高級 , 有冇人同我一齊刷中級 , 前日開局得6000幾戰力
955-7738

667-7234

莉莉 加風龍 是咪可能開了

sor 覆錯

唔介意就等我過左ex
即黎

EX場都等緊人入

打中有鬼用 搵一日升水角啦

-1-1

升咗啦, 莉莉開局而家得6479戰, 又冇開水關比我農, 高級至少幾多戰?

算啦, 我都係升下戰力算

水鱗用極都唔夠

有兩個9千以上帶 ，7500戰都ok

咁就入去高級場 到到唔夠人

高級 999-8946

EX
340 8978

8900 戰求過

唔洗灰 我而家黎了

EX 083 4853 高戰水屬

705-6370
超水龍

833 3046
有冇人打高級水帝國？

原來魔杖都有閃嗰下, 係咪把把武器都有?

你三條利維

高級 952 6398

Ex 9833909 -3

幾時死左2件

=.=
916 5410 EX 高戰識閃技水職入

我打到完,都仲滿血緊

想問下EX關點先出現?

個個高戰過我都可以唔識斷尾..

瘋狂打高級就會有機率出

開場打高級，完場機率出

0283333 ex -3

明明60秒果陣都好似就快完場, 突然之間後面慢左落黎

終於1萬戰,有冇人打暗帝超級? 732-3564

上限得6隻 笑大我個西 3個鐘回滿 我清晒 訓個覺都蝕6隻

嘩屌
闇帝超咁撚易打嘅
鳩hea都過

光帝超打到隻狗咁

中級好多人打 每次搵房都秒入

高級
891-2856

得4個銀好少, 高級有幾多?

高級>EX>高級>EX,打到想嘔

ex 一萬水隊光補
1796543

771-5021
超水龍
黎解每日箱啦

只想三冠

475 4395 高級連開

我無風角,打唔打得

越碼有得打
我開親高都無人入

打得
我都係用光角

我諗好過冇人打

開隻補師黎

街場

高我開街場,自己CARRY
入3隻5千都照打

一早開左比街人啦

734 6510 中級連開

有冇人黎打

924-8136 高級求3冠

要等幾耐 ?

幫你三冠

真係唔知點講
尋日EX難求,搞到金章少果時,反而個氣氛都無咁差
今日一改,個個係度開場
勁少人無羽毛入唔到場
破壞曬個出入平衡
個體驗仲差左

EX 4732028

講咁多
課毛啦

改左咩？

EX
568-0636

想問下而家是咪無人打銅章了? 定都係自己單刷

超水龍
366-2648
解每日箱

無曬毛

銅章係自己單刷到500

Ex 0802533 -3

銅邊個會哂毛連機打

無計了 其餘兩個隊友死一隻haha

其實頭先有補,我應該用水刀,應該會打得快過暗弓多多聲

有我成日開都有人

909-2879
高級求三冠
單帶水英 2000 戰

唔記得超級一場3,岩先得4毛,打一場就無了

究竟係點死

高級
809-7018

don't know u ar
可能避得唔夠靚掛

EX 140 3206

ex係房主高級3冠先會開到?

ex 368-0633
求幫打

暗弓垃圾來,就算剋屬都打得慢過人

-1-1-1

唔係
瘋狂打 基本上嬴左
就有機率出ex

-2-2

唉....我都係去練隻火短好過
隻暗弓真係

過黎，有ex場

有冇人可能帶下高級 ? 2000水LILY 戰力 6800戰
342-3768

轉頭我開場EX 我係3p

活動送果隻水刀大家開左幾多環?
我開左30諗緊開唔好埋4環

EX 0818439 2400up

銅精你打高級國王就有, 唔駛下下等人開場, 順便當刷入場費啦
btw, ex 753 2192

ok ar

然而我地仲-1緊haha
368-0633

無毛呀

Ex 338 0582. 2400up

怕唔夠力tim

404-9782
高級求三冠
單帶水英 2000 戰

753 2192 ex

EX-560-2413
繼續直擊EX場

梳，頭先等等下訓著咗

Ex

EX
3544969

勁耐先開到一場

街場仲難打過尋日

佢幾時先會改回毛快d

337-2199
ex

毛需求真係好大

真係唔知點解開親都入唔到4人...剩係可以join

652-1672
高級求三冠
單帶水英 2000 戰

-2
最好8500up黎啦

再黎再黎

體多過毛
拎去打主線hard算

4p唔知邊個死太快
如果佢仲有2隻 岩岩應該無問題

一人一信屌鳩佢啦

-2 求 carry

-1-1
337-2199

632-7529 ex

超水龍刷兩埸

係時候訓
等回體回毛

6672635 ex

有毛咪打冇毛咪唔打住 冇分別架

高級單帶三冠
062-0869

232-5951
高級討伐

ex 6327529 -1

又有EX了,有無人打
867 2849

-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1

火帝國超級 6106093

重點係無人入

開場高級無人入，開ex因為太多人都無人入，迫住要用毛，但d毛3粒鐘先打一場，on99

想問如果已經中左lily 條蟲同5星卡重洗唔洗再抽？
定應該留石等下個pool?
呢個ac大約60抽

837 7594ex

留啦

高級
286-9404

564-8105
高級求三冠
單帶水英 2000 戰 求 carry

thanks bro

頭先做咩off左？

係時候同cy驚講下了

唔知點解斷線...

ex 831 6219 三冠

867 2849
得台煮棒場

唔記得問
你有咩角先
你有龍有卡 都未必好

EX 536 2648

根本翼呢個單位就ON9
入人場照扣體明明就解決好多野

聽日就個個都高左0死Ex了

我覺得反而係ex易出左搞到好多唔識打嘅人去打
之後又打唔贏
搞到d人好鬼燥

Ex
050-2588

嘩 60秒

我都有場eX
打唔打

痴線我咁耐都未見過有ex開....高級3冠左好耐...

高級求carry
931 1990

sorry 手殘避慢左

完全唔明要分開2樣黎做乜鳩

斷撚左
再求
283 1280

為左吸住隻王俾你地打尾 閃唔住佢鳩沖

哪有毛

啲4,5千戰發現入高級冇人同佢地玩
終於都唔再入高級
入晒人地啲EX場

ex
073-8405

高級 7886918

感謝

我屌你老母樓主

就

應該其他都垃圾黎 應該再抽？

sor 差d死

Ex
114-6999

高級
775-5592

唔緊要啦
我反而係換完火奶龍 補血
一轉角就比佢車死一件
橙呀
btw add個fd?
id: 8173 2289 245

我同巴打過左4人EX,打完仲剩20秒

-;1

770-2427

EX

Ex 9634882

我覺得唔洗啦
lily用5星水龍
隊友放番男主+冰佬(4星)+暗奶(4星)
夠玩啦 (前中期)
等下個pool再慢慢抽

3冠會唔會多章d?

加左

高級單帶三冠
965-4652

EX-552-1184

追擊EX

cls 第一次打暗龍 咁撚難打既
有咩攻略/高見各位巴打

差2個

好 唔該巴
四星冰佬係邊隻？
btw 其實我覺得水個隻四星短刀幾好用 值唔值得練？

EX 144 7527

差一個

冰佬就係水個隻四星短刀

故事入面佢係冰佬黎

ex 6320012

原來係咁
其實玩落我鐘意冰佬好多
lily 好悶
btw 唔該巴打

而家入人場都有EX關?
打完人地高級叫我打EX關

謝

ex
1886123

120-6887

EX

又hot fix左？

新手，抽左隻烏路嘉弓手，幾時可以抽龍？

係咪你自己本身有ex咋

高級551-4184

要點樣做倒0死? D AI 沖去死wo

再黎
376-2430

會彈出黎
有冇？
我見巴哈有人話有

291-1196

EX

未清會係咁彈出黎叫人打

(個人覺得係近戰角先有feel
遠攻果D 感覺無咁好玩
所以打高級/ex
我都唔係控lily 係控冰佬打

題外話: 最好就每日都換商城10000蚊果D龍果/藥水 一日換得3次
仲有其餘可以用金幣買嘅強化素材(200蚊同1000蚊果D 買曬佢)
佢每日都更新一次

低戰都黎啦想開EX

Ex 8902144 -2

9000戰力夠唔夠EX打

745-3684

夠啦
無翼仔 愛莫能助

巴打咁有米買曬d垃圾

帝國個3個箱仲未開

有冇人幫手打水迎擊超級 320-2721

弓都算 起碼都快啲 我都接受到
法師啲波仔真係
btw 無咁多錢

咩都唔缺，淨係缺錢&瑪納
你走去每日洗哂d錢

無所謂啦
基本都有用嘅

唔買哂好難升野wor

Ex 192 1550

再講
本身都人用碎片入場燒人體同翼
Raid關入場淨係燒碎片咪算

EX
152 4016 -2

高級352 0678

係掛

唔夠傷

021-2274

on 9 唔識自動著moon

EX 028-4689

痴線EX
死左忍唔住50石復活

6600 全水 玩ex係咪會比人屌

1萬果D千祈唔好買,搵笨
你諗下,你用15體打高級錢關先得7千蚊,拎1萬去買一粒升LV晶,不如去拎果15體去打進化路仲抵啦

差1個

Ex8174118

最重要係你隻main attacker幾戰

2100 太刀

好攰，拎晒d體去打暗珠算

Ex
802-2336

所以我無講買升LV晶
只係買龍果同藥水

深夜中撚咗水龍
而家主升邊隻好，又唔想打高級16人戰，好似無謂
齋升武器又係農

係咪抽中佩勒就即刻重置?
抽唔抽埋剩低嗰啲?

差一

錢太難賺,升武器好過

咁一定比人NG唔洗諗

究竟點解連續2場ex都唔夠攻

EX 036-2727

要幾多先ok

事實上都係用錢買垃圾
活動大把
我而家塞爆左個信箱

176 8225 高級

高級 631 4566

EX 551 3335

高級討伐173-9223

新手應該點升戰力先 成日返工根本冇時間肝

火短火龍起手 打活動升隻水刀先？

活動高級 883-7727

究竟連登有無肝帝可以肝到6000章呢?

我目標400章就算了

要升水刀先
D人見到你帶頭係火
就點都唔開場

升戰力最快咪又係整下武器、打下成長之路拎水晶升人

全谷隻水刀去打活動
同你一樣火短起手 而家叫刷到下個活動

已經有巴打2000

高級648 1202 -2

EX 997 5537

8200戰力UP

之前真係太肝 邊有心機打
依家只要係閒人都做到

EX3805494 唔限戰 主控要有+30攻up水龍

ex 621 4119

老淘新初始

嘩
你條龍斷左尾都可以放到技
認輸啦

幾錢

叉電

來過 355 7210

高級討伐-709-4615

0444598 有條友狂NG都唔肯走 CLS 厚面皮到

我仲係度諗做咩突然有個紫圈突然咁快
唔係火山黎 係尾轉 斷左尾仲轉

EX 564 1129

583 3059

330人仔 水槍 暗弓 火雞姐 貞德 暗龍
Lily同光斧後中

冇水龍wor

高級 392-6034

EX

Ex 5803431 -3

8200+
EX 357 9100

隻水刀如果把武升到做4星屬武應該有機會打1分鐘,但要50個水章..........我無角打水帝國

EX 189 9008

我都taobao

2角 一龍 一卡 $90 用支付寶減$20

闇帝超 269-1795

請問有無巴打過到1分鐘EX？

無人開奶?

邊個話無槍頭唔篤得

606 2575 高級

EX 2657345

新手入坑 中左家下個pool條女同條龍
有石仲會唔會再抽同一個pool

Ex 5653913

EX 5997851

有課 想突破就抽
無既話 留黎買工人買體毛同下個pool吧

打完冇箱...

闇帝超 954-8068

感謝解答
5星都有得突破的？

有無link?

高級2058522

你呢個幾錢先

龍同護符有 角色就會變塵(好洩底, 如果抽中重覆角)

ex 一萬水隊 3007146

【小仙女网游企业店】，復·制这段描述￥MFHzb5Oi7LU￥后咑閞👉手机淘宝👈或者用浏览器咑閞

5776162

打高級d ai點都死一隻
點樣三粒星

5776126

開頭明明好地地

咁都係下個pool

高級街場好過喇
有幾何會輸
用毛打高級真係不了

2387317 ex

岩岩冇打火山...

Ex
197-1083

我臨尾有下太有自信以為避到, 點知失手死左先會輸, 死淨3件都仲有得打架本身....
ex 730 8466

明明係女黎 比你地叫冰佬

Ex 7505871 -3

癲, 全部人既小宇宙係就輸果陣爆晒出黎

佢可唔可以較每隻角跟實唔同龍，符，次次轉人都要較番

Ex4808573

咁既話可能仲煩, 變左你同一把專要合10把比唔同既人, 呢家個system有樣好就將一把武變公廁

Ex 6482794

EX 8842035

Ex 8872889

set第2頁
利申做緊

咩事咁激動

完全係gbf系統+白貓玩法
想肝死人
又一個好推介推唔鐘意嘅人入坑

你老母狗都唔屌

EX 922 2032

OVER9000

我都7 8千咪又係照過

有人帶風入場都見過唔少次, 我都算尻數啦, 靠三個人carry都過到骨既,
當然追1分鐘係無可能

寶寶是大腿

我頭先由頭打到尾都俾你地ng

你日玩夜玩

有火山唔打...

所以有時話開個tg唔係無原因, 但係又會變小圈子

無人打

其實打輸唔扣野 蝕得你個分幾鐘 唔洗咁燥

垃圾唔好入啦

我都有去每日嘟下barcode架

有冇人幫手做日任
巨人 高級
888 6618

火帝高級 306-2882

呢到d場係有少少問題 但唔知問題出係邊
今日有幾場 望一望大家隻控角 ok 無問題 但入到去打會唔夠力timeout 都唔知點解

藍色指甲油 腳甲油 淫娃

唔知點解我突然冇得開ex場

邊個p4..好慘

日任水超 2976823

過到HEHE

課唔夠

運氣掛

關課唔夠咩事

街場成功率仲高

+1

仲淨40幾秒添

佢成長之路 高級 出既黃金水晶都咁小

2個鐘打左400金章

+1000000000000000000000000000000000000

完全唔明 點解街場成功率仲高過呢到
但講事實 又驚呢到d巴打嬲 有人講先我即刻同意

未必巴打黎
有好多CD-ROM

前日仲好好 今日真係

今日唔知點解失敗率好高

112 7647 連開高級

課唔夠
無靚卡效果
d龍又突唔到
無力水就timeout

想打鋪機姐....點解係要攪我

好多呢d

街場ex仲有成分鐘剩

木法ont mind!

講真個活動15號先完, 唔夠打咪哩個星期練角先lor, 硬要打冇益

今日已經打到1300金, 打多3090收皮練火隊算

就算入街場我都會睇晒所有人乜料先go

我覺得穩陣黎計
最少要8000戰力先打得高級
10000戰力先打得EX
好有技巧果d玩家需求可以減1000

Agger

仲要死得2件ai

條死仆街真係don't mind左成分鐘

810 2618 ex

其實呢隻Game已經算好佛心
肯去刷下既話真係升得好快

純水隊我試過 9000 8000 8000 7000 都過到ex, 想低少少戰力過一定純水

今朝我8600戰打ex班巴打都carry到我

有得打字實屌撚死佢

見到唔係水就走場算
打閪咩

岩岩先街場打贏ex
我兩隻 4000 水刀有新水龍 光奶裝不死鳥
其他全部8000
講真有不死鳥 識放 八成都贏

基本上一入overdrive放定無死

8500 以上裝好特攻
EX 也可以打

水戰力3000已經過份
木法

入你場咁易打既

冇入呢度啲場 怕低戰比人屌死
但我出面打十場輸一場左右

773 7893 高級

玩過gbf
一定會用克屬黎打關

大家都識打根本單手都贏

其實街有時重安全
起碼有1-2個會禁+ 睇你成隊岩先開波

唔岩好多時會走場

我見呢度其實好多人帶火當無事

前日同巴打解高級
一人帶一隻 水刀20XX 22XX 水法3000 光斧20XX
咁都過到高級

唔準訓教呀

陪你等

我都係打街場算
哩度我成日係入就一個巴打場, 好彩過到

[/member] 求CARRY 高級 387 4689 [/member]

exex 再黎 031 5175

16P 講戰力真係唔太有參考價值
主控個隻水角勁既其實4P都夠做
1萬戰主控個隻唔夠勁既唔夠DPS都會輸

街場我會入高lvl個啲

宜家啲人識打，好快過到

下星期等齊先試1分鐘

原來岩岩有件24lv...我打打下仲以為可以1分鐘個成就做埋

係幾順 但我卡位爆死左一隻

031 5175 ex -1

131 4732 高級 仲有50體

其實戰貨真係建議抽乾先reset，條龍無乜用，reset有限次數之後淨出廢野

次次續戰都會斷線
931 1416 高級

已經on9左..之前一出龍就re 以家勁後悔

Weak

廢野? 唔見得喎, 每次有15000mana已經好撚正

火女巴我要捉住你陪我清曬D體毛

我仲有百五體 咁邊個陪我清

我12點幾番屋企有二百幾體 開場無人入嬲嬲地爆曬錢關

除左mana
乜都係垃圾

清哂你快啲去訓教豬

又黎 145 2076 EX

本身都病病地...咁打法真係會天光 1,2場就一次EX

打多幾場訓啦你

戇鳩仲要體都未清完又升lv
我拎曬去打錢 訓先

Ex 3162073

當你要果d料你又無果陣你就會覺得好有用

想問下即係點？已經中左龍？但係自己唔覺有中到

我想訓教呀
975 5078 高級

未中呀 中左會0/1

原來係咁 睇黎有排刷

巴打們6000金未

1600

一問完就中左 其實係咪即刻重置就好

如果好多時間玩 建議抽曬先重置 因為實會中曬

火女巴仲刷唔刷 ??又EX了

265 2536

2千5

無限loop

痴線日本仔已經ex1分內

重覆角色又係突破上限個D?

我水刀傷害得佢一半，痴線

打埋呢場訓 日本仔D感冒藥好勁

飛鼠巴可唔可以影一影升5星2段要咩素材

真係眼訓了..俾佢卡住黎撞

好啦 早抖 下次再打

病仲肝

唔該曬 火女巴...打多一場又會升LV 都係訓啦
你都早D休息

呢隻驚首抽之後唔會再中5星，仆你個街

單抽出5星機率感覺大過十連

我伏左30幾次單抽先中一張5星卡

我活動單抽卷中水火公廁
每日一抽中埋新水龍

想問跳時間期間主控係咪會停咗無輸出
每次跳時間感覺都好似打得慢好多

我課左618抽晒，乜撚都無！

終於清哂d體

黃石每日一抽算啦 十連唔抵
平常心去抽 30石慢慢一定中

剩返幾百玩緊每日30石
我隊野勁廢又抽唔中
火短得隻4星緋龍
水龍又得隻教官

又真係非洲左少少
農活動隻火龍

06:06:30開始,懶貓今日都試左55秒

其實條活動龍升唔升得過 滿突完又唔覺有咩特別勁

好過原本個條4星龍啦。。都有30％攻同100lv

感覺上係主線4星龍再勁10－20％左右

呢到有冇1分鐘房

起身清體啦

EX
1658249

可以考慮放P.1

【巴哈】【攻略】「爆發攻擊」的特殊效果&傷害詳解

懶人包:

除了破壞護盾外，爆發攻擊其實還有其他附加效果，其中為可以大幅減少目標的Over Drive (以下稱OD)量條，加快進入Break的狀態；同時爆發攻擊在刀和魔杖的情況下會視使用角色星數（請注意不是武器星數）而有稍微不同的傷害倍率，這點有些奇怪所以大家請多留意。

起身清下體

真係要放係POST頭

真係唔講唔知....
爆發攻擊可以加快over drive消失速度
加快進入break

1分鐘完既全部都係勁快就over drive 同break去cut起手

繼續追擊EX
638-3968

又學到野
Btw短劍有8倍，又贏

太早冇人

我整係爆盾會用到 原來仲有爆甲

爆overdrive

今場等我試下先

火短真係上神枱
4hit *8

下面仲有人提到短刀玩家可以跳後淩空個陣
或者轉幾下個陣草定

正呀

20血玩鎖血

其實我記得之前有人講過

有矛人EX

因資源唔夠，除左隻 5 星外，想升一兩隻 4 星，想問問你地會用咩去決定邊隻角叫好用呢，睇屬/技能？又有咩技能/全隊技能係好用架呢，thx

BTW你地唔撚洗瞓架
一起身推左10頁

邊隻活動勁就升邊隻

遊戲不滅 戰鬥不息

FEEL到就快出活動武器

高級209-7044

肝125把?

如果要刷銀章是咪打中級同高級個數差唔多?

轉巴哈
匕首一套普攻後退斬
可以在空中集爆發落地直接往前噴
煞氣好用

教官最後一下拔刀，走出去後準備砍的時候可以開始蓄力，太早按會中斷拔刀

教官成功使用,不過連唔到技
只可以係冇技時候出會著數D

教官出氣刃大回旋果陣有得蓄？

佢回程會收刀嫁MA
收刀果下就可以存

608 9151
Ex

超級水龍
091-8100

而家有冇人一分鐘打完ex?

高級 748-0244

繼續追擊EX
EX-083-6468

有人過到了

體都懶得清

請突爆利維坦

想入，但自己本身又有場EX
唔想浪費

你果場唔會消失

轉至巴哈

火女又復活啦

暗龍咁難打既
高級勁快死
中級都重傷
9000幾戰

排隊

益CD ROM
740-5120

EX 629 9258

完全變左約戰po了

晨早流流冇人玩

冇毛

朝早冇人姐

EX-118-8142

滅費克一族

暗帝超級 639 6106

打埋EX入

我等你返正沒人入黎

我以為你聽到會即刻入黎EX場

Ex 3891674

ex 038 5890-1

打完冇毛了

9524970ex

ex 414 8687

高級 649-0109

木龍超級 270-3475

火帝國超級 229 6033

EX 主水2400 389-7299
先尾後手

566 1132 高

暗帝超 751 7354 想要大奶奶

大奶奶有了

摩牙

Ex515-4664

冇人

暗帝EX 709 4499

709 4499
暗超帝

EX 2400 先尾後手 760-7623

暗帝超級187 0447

見到地鐵站都有廣告

Ex 4141205

高級討伐783-4651

暗帝超級081 7078
我要光奶

下次想打暗帝超級搵你開
入親你場d陷阱都bug左

屌

光補報到

-1 補

2600主力水 求帶 ex
573-0882

完全唔覺帝國岩遠攻玩

咁早冇巴打 -2

風龍超 578-5389

組街場啦，今早求其兩場都輕鬆過

刷到想死
有5*龍就無同屬角

淘寶啦

淘寶買個多5星啦

街場班光補唔識補血都算,仲自己死先

EX 742-6481

627 9035
2500水求過水ex

剩幾秒過左 多謝

街場輸左兩場

啲龍嘅故事咁撚慘嘅屌

再開

Ex 8070651

比ID

等仲耐過打點刷

要返工跟本追唔上進度

558 6514

打1600咪算

又唔一定要打到6000

返工打

same here

3000夠做 都係少一個料

仲未睇過

高級696-7379

未開後篇 唔知點
前篇

不死鳥勁慘
比人斬撚左個頭

高級
3637173

EX 水主力2400 先尾後手 072-7277

屌你劇透我
我都好慘

ex 7801763

啲店主唔應機

暫時貞德好似happy end

水龍 超級 930 7264

對唔住

屌晒你地老母

屌 啲護符故事又係

果粒野講真唔係狂操邊有咁快用到
下個月又有另一個event

透劇

990

-1 -1 -1 -1

點解狂操先用到

留名睇1001唔開POST

我睇左4個前篇都....

1001

1001記得開post

斷左?

秒斷